笑到仆街 唯唯(競徽)係張繼聰ig留言

無啦啦係張繼聰ig留言話十年前唔同佢打招呼仲話一直放係心入面
都算啦人地張繼聰都話當時應該純粹見佢唔到發雞盲
佢仲要打一大篇屈人話知佢果陣壓力大 咩終於都明白點解佢果陣會咁
笑到仆街 張繼聰無佢咁好氣 唯有答佢大家繼續努力兄弟

條友做乜9

on9

十年前識你老屎咩

唔係睇你唔起
係真係睇你唔到

好撚尷尬...

張繼聰好慘

睇到我拿埋哂口面。。。

咪係
佢邊撚個呀屌
就算而家都唔撚係紅

咩料

張繼聰係屋企用金句笑尻佢

呢啲咁嘅奶共狗，唔烏低身都見佢唔到啦

衝出黎柒

追住嚟留言, 打發極都唔走, 張聰勁無奈

廢廢: 謝生好串，叫佢唔應人。

做乜撚野呀

勁廢哥hi咗野？

我喎！

我喎...

男人老狗 女人做都嫌肉麻
書又讀得少、醒又唔夠人醒，個個上去中國賺到仆街佢就發撚晒霉都無人理、講撈又唔夠撈、講做人處事又唔識人情世故 綜合嚟講就係無智慧

話你係鄉下仔真係無錯，慘得過你雄心壯志想發圍，半路途中，路遙知馬力，講少兩句讀多兩本書學吓做劇、做人仲好啦

「我喎。 」
依件事真係證明冇人識佢

樓主，摟主你去了哪裡？

係咪壓力大啊！佢好似有點精神不穩咁！

首先前年當選負評王，佢喺萬千星輝頒獎典禮講自己差唔多成年冇劇拍，係靠「是咁的，法官各下」攞到個奬。

之後又生左個女，我估佢收入好緊張揾奶粉錢又揾唔到，共產黨又放棄佢。

佢最近又唔知乜頭乜頭又改名，通常d人覺得自己運滯先走去改名啫，如果唔係做乜無端端改名呢？

呢單嘢一係就想造新聞，一係就係佢湊女壓力好大，short左！

Feel到張繼聰唔係好想理條戇鳩仔

求仁得仁

好似智力有啲問題

你經理會識我

張繼聰答得好大方

想行龍心女大J個路線

好無奈

好尷尬

柒夠未

我喎。。。都唔應？

打錯
係 樓主，我們到了，你在哪裡？

張繼聰果句 大家努力兄弟 完全感受到佢有幾無奈

好似不嬲都唔少人話遇到張繼聰夫婦真人都好nice,唯痿自卑以為人地睇佢唔起,不過佢撈咁多年都係一件奀星嚟嘅

近年咁多藝人返支那奶住共產黨屎眼搵大錢,就算連啲廢柴如的士陳Angelababy之流都水鬼升城隍,呢件唯痿仲要響微博R job做真係笑撚死人

陰公,改完名仲唔夠, 要周圍刷存在感

呢啲嘢inbox算啦，人哋當時有壓力都未必想提番，如果當時人哋都無壓力真心唔理你，你send段咁嘅嘢比人，人哋笑你戇鳩咋

應該係擦鞋 想讚下張生 但講個個例子/事件好on9

真係比足面佢 點知條友仲要死chur

咁大個人仲上ig r fd

垃圾真係垃圾，勁廢真係勁廢
無改錯名

做乜㭍

改埋個咁嘅名 唔講以為癡線fans嚟
好似之前大文豪個咩岑晉晴咁

條on9 仔 好鍾意用感嘆號

張生都無佢咁好氣

好彩張生未訓咋 一陣訓撚左又比人話佢連ig都唔覆人

我喎

好慘呀張繼聰

心諗：做咩啫你

呢個仲癲過奶共
奶共你向全世界公開咪屌柒你姐
咁樣留言我覺得佢真係有啲問題
係咪壓力太大 睇到好撚尷尬

廢廢飲大咗？

對唔住 大家放過我

睇佢平時打d野，Feel到唯唯而家自信好低

笑死
瞓咗都即刻彈起身覆啦
唔係又比佢講足十年

係佢自己on9先

其實有邊個返去大陸唔係為左搵真銀，不過冇人會好似佢咁奶到出哂面
而前提係佢根本未站穩腳步
宜家兩頭唔到岸，好易抑鬱

人地而家叫廢廢 樓豬比d專重ok?

呢個名又係耐人尋味 梁勁廢？？

大佬 行街見到路人二打六都唔望啦 當自己邊撚個行過都要打聲招呼

做乜鳩

係咪叫錯人杜生?

on9仔

勁廢果然勁廢

競徽社交方面係咪出左咩問題

記住十年

好似飲多杯走去女神IG亂講野咁

「我喎！」
「係我喎！」

個梁勁廢想點，佢係咪有妄想症

答得幾好，EQ幾高
雖然隔住個mon都feel到謝生黑人問號心諗呢條友癲夠未

😅🙏

十年前張繼聰俾人叫做謝生，唔係謝安琪出名都冇人知佢邊位，女尊男卑到仆街，諗返起都覺得辛酸

呢排好得閒噢，又改名，又留言。係咪冇人搵佢開工?

係傻既先奶共

應該係睇到都唔想覆 但唔覆又唔太好 焗住覆 陣間冇覆條友係佢第二個po comments咪仲麻煩

King fai

條友係咪傻左 睇到人都好撚老尷 仲要同一個post wend 3次 應該飲醉酒

笑撚到仆街 勁廢無啦啦攪尻張生

又改名又做埋呢啲小動作 佢係咪好撚迷信 要改運所以先搞呢啲尷尬野

無人識你喎

讀書時總有一兩個呢挺on9仔成鳩日為啲無謂嘢chur住你要你回應佢

張生應該一路答一路大大聲同kay講條友做乜撚野呀 食撚左忽得呀？

條友係咪癲咗，無論改名定留言都唔係一個正常人所為

10年前張生都唔多掂 點會唔show佢吖
擺明真係睇唔到啦

無撚野下話

好肉酸

答得好大方,可能暗自笑緊

張繼聰真係回應得好大方得體

娛樂圈真係唔好亂改名，尤其是有一定知名度。
十個有九個都係越改越差

但張生可以晚晚屌阿Kay

佢似痴左線

哇屌你小氣到十年前咁小事都記住

知名度又唔係高
無啦啦改名大陸佬up 唔出名就無人識你架啦

無咩見過改左名後大紅既藝人

飲大左？

唔講真係以為3條友講野
前後唔撚關事嘅

智障就唔好做偽人啦

自己鳩up一大輪廢話
最後寫"感謝你的分享"

就算係十年前嘅張繼聰都紅過而家嘅萎萎

成個老屎忽懶係突然關心你咁

奶共狗

又微博話自己係支國人 又屌9後生仔反共 名都改埋
支國比左咩著數你 其他無你咁奶共都係大陸紅到發紫

智力同精神方面都好大問題

有人問我 我就會講 但是無人來

果陣張繼聰有好嚴重既抑鬱症 佢老婆大紅果年佢都係死頂去頒獎禮撐佢老婆
個勁廢唔知頭唔知路去人地ig講咁多野成個女人咁做乜
男人老狗心照咪算囉 咁咪下次撞返一樣無野

你老味
飲醉酒high大咗真係唔好玩電話
出事架嘛

勁廢仲好意思chur人

真係幾唔掂都唔洗攀依條on9關係

十足十d自信型毒撚中二病發作

生活失落 心靈空虛

勁廢呢排好撚頹

我想問大陸而家已經夠條件自己出名星點解仲要你廢唯？

靚仔又唔夠人地靚仔，做戲又唔夠人地好戲，講名氣又無名氣。

大陸條水唔係話你肯奶就比飯你食架。 你本身無料既肯奶屎都無用。

莫講話10年前 就算係而家唔撚理你咁又點呀 識你老鼠咩勁癈

條友係咪痴撚咗 柒唔柒啲

喺度扮前輩？

張繼聰不嬲出名親民
點會失驚無神唔理勁廢
重點係佢都講咗當時自己發雞盲
勁廢仲要老屈人
唔理人嗰個得佢
「我喎 」
屌 講得出即係冇人識你啦柒頭

所以勁廢話佢明白當時張生壓力大，
莫非佢而家有抑鬱

佢係咪飲醉酒

屌，萎萎第一皮咁多正皮

存在感呢樣嘢邊有人會嫌多

係咪又飲醉酒阿佢，洗唔洗叫TVB開套兄弟醉走團比佢同阿bob阿？

改完名之後咁多負評所以有抑鬱

佢改唔改名都係負皮王

Cls 係咪有病？

真心想知鍾意勁廢嘅人係咩人
條撚樣有冇fans club

癲夠未

我屌你
人地戴緊黑超
你點頭嚟say hi
睇唔到都好平常啫

十年前張繼聰仲係二三線唱作歌手
點睇都唯唯知名度大d
一個奀星歌手唔同自己請安
當然懷恨在心

諗起之前做酒店個位巴打

勁廢：我都唔識？

點解佢做啲野永遠都係咁7

垃圾唯唯 食屎狗

09年張繼聰被仆街娛記寫做謝生
跟住老婆又同eason傳緋聞
自己作品（這一秒）明明好聽但成績唔好
但都過左去 依家呢件廢鳩唯唯
又挖返人黑歷史出黎講 仲要死chur
張繼聰唔屌爆佢算佢執到

張生一拳都打撚死條潺仔啦

尷尬到唔敢睇 佢做咩成日衝出黎柒

張繼聰算係幾得體

屌，一邊行一邊諗野咪乜柒都睇唔到

[真人真事] 梁烈唯(唯萎)奇遇記分享

奶共奶到傻左

你無撚野啊

傻人發現案

做藝人做到咁撚薄皮

使唔使一覆3個comment

大家努力兄弟🙏🏻☺️

同佢啲朋友可能咁講
哦 張繼聰呀嘛 見過啦 好撚串㗎條友 打招呼唔撚應人

尷尬到唔敢睇曬所有字

到底條勁廢幾時死

垃圾

😓😓😓

認真 我覺得佢開始傻傻地

遲早奶共奶到好似溫兆倫咁

王菲？
利申好撚討厭廢廢

十年前既柒事 十年後仲衝出黎柒

溫兆倫好似撈得唔錯係上面

學杜汶澤話齋
做娛樂圈人地唔識你唔係人地錯 係你錯

呢啲真係一日MK一世MK

好撚老尷。。。

根據電腦分析：
10%寒暄
23%炫耀自己的辛酸成長
23%暗串張生目中無人
16%搏出位
28%on9

張繼聰啲emoji完美咁呈現咗嗰份尷尬

想做其他人上位

張繼聰睇落完全唔想理佢

幾十歲人仲on99咁

條友又刷存在感, 唔留言驚人以為佢死鬼左

我要做model咁

呢條友好似好記自己低級無人識被人串被人恰既野，好似之前就係TVB定邊度講自己讀書少出黎做野被讀書多既人串佢，好唔順。

不過讀書少都唔增進下自己係抵被人笑，不過唔係笑佢知識少，係笑佢唔多用腦。

真係好

佢做乜9, 係咪又比人hack 呀

痴線 淨睇都覺得老尷 當事人受到幾大心理陰影

😅
心諗呢條友係咪痴線

佢都痴得幾勻循

wfc

好直接

做乜撚

反而莖揮好似真係冇乜劇拍，廣告代言。
支那冇，香港都好似冇。

笑死

比晒下台階都要柒到底
表忠愛國愛黨都冇野撈
真係梁勁廢

佢個時好運 奶得620 開心 真係比套戲佢做男主角
唔係口技脷功好 真係戲呀唔好話 主持都無佢份啦 傻閪
仲要下下冷醒 串77 咁款 終極傻鳩廢人

嘩呢條咁嘅垃圾你都咁撚了解佢嘅 唔撚洗幫佢兜啦 戇鳩鳩

好拎小家

藍剔都冇喺到擦存在感

屌你老味覆完又有嘅？！仆你個街仲有？

真係慘, 周圍黐都上唔到位
身邊D人又越做越紅 (阿bob嗰D住晒大屋10層樓揸手又開始玩鋪)
自己開始連2打6都冇乜機會做
日日同人比較係咁諗點解個天咁對我
傻Q左

咁樣都可以放十幾年

有畫面有音效

究竟要有幾厚面皮先留得到呢幾個留言

樓主形容到好撚尷尬 唔敢睇

今時今日 張生已經證明曬佢既努力啦
頭上班人仲叫人謝生 好心啦。

加油 張生 張太

十年前正值Kay出完喜帖街爆紅，張生比人笑廢柴老公，阿勁廢專登提返十年前，仲要話佢嗰時好大壓力，明顯就係講緊呢樣嘢⋯ 到底咩目的或居心

屌真係好似癲左咁
自尊已飽經跌墮

十年前咁小嘅事記到而家

Feel到阿聰同kay隔住個mon恥笑緊

食屎啦

笑到我傻

三色台兩大on9 吳若希同梁勁廢

吳閪都叫做有個有錢老公而家正正常常

友好點頭say hi

真係有say定點頭就算呀
人地9知你打招呼定抽筋咩

😅😅

收工仲要招呼呢條傻西

唯一一個post勁廢哥有咁多正皮

點會
我喎 個post都好多正評

講真十年前張繼聰都係比高登仔甚至全香港睇唔起

其實可能真係唔識你呢

張生都未必記得有呢件事

算佢勇敢
用真身+public ig

可能係勁廢忠實fans

有冇巴絲一齊入去讚佢「靚」

張繼聰而家係咪 bulking 緊?

學甄妮搏上位呀?

一般人都係普普通通返上大陸撈
撈得順先真係開始奶
愈奶愈勁

佢而家都無人識就奶到最盡
奶完人哋又唔受佢
返嚟香港市場啲人又唔歡迎佢

不過講真啊
你乞人憎真係唔關奶共事
係你個格閪,演技又唔係好

佢試下唔好咁癲

King jer 已開post

一開始
阿kay反一反眼
「咪理佢啦～」

睇到第三句
開始笑到反眼
「我睇你點回 」

咁小事就擺喺心裡面折磨自己十年
已經夠蠢
仲要大庭廣眾將自己蠢事公諸於世
就係蠢上加蠢
仲不特止
再要喺自己唔妥嘅人面前自己摑自己一巴
真係要幾蠢嘅人先至會係咁

Tvb幾時開套戇鳩仔佢拍

不如博一博
佢搭咖哩拍一套試下收視下限係幾多

希望張繼聰都睇到lee 個post

邊個係唯唯

柒咗一次咪算囉，
點解仲要柒多獲？

萎萎少有正皮多過負皮；改名轉運

男版嬌？

好好地留個言,點解都可以咁尷尬

睇到都覺得老尷,好似D小學生咁,仲要張繼聰諗藉口去氹返佢,大佬呀,就算真係當你透明咪算數囉,仲要騎劫埋人地個POST

有冇人去留言
我喎

佢飲大左？

攞架黎丢系列黎架喎

我喎 咁你都見唔到？

其實我覺得佢宜家真係有小小情緒病傾向
可能想人關心下佢
不過用錯哂方法

幾廿年前都摷返嚟講，記仇到仆街

老尷到條條大路通羅馬

真相：
2014-2015 梁烈唯代言Blue Ice啤酒
2015年10月 正式得罪網民 引爆公關災難
2016年 Blue Ice無再搵梁烈唯代言
2017年 Blue Ice搵張繼聰做代言人

Dllm
你都識講人地帶眼超
又知人地隻眼望緊你
都痴撚線

唯唯忽然感性？

先唔講佢成件事幾撚on9
睇到佢d中文水平真係得啖笑
「就算之後大家認識了我也沒有問你為何！」
好似小學生咁

前排係又一城同張繼聰上完同一個公廁佢都唔同我打招呼

之前條撚屌上邊個訪問屌鳩d網民
話咩我係擦鞋，吹呀

條友言行舉止都奇撚怪怪

唔怪得咁霉😅

可能係下一個的士陳
認真

十年前......
唯唯爆膠

張繼聰扮二世祖同周柏豪up abc

屌你老味社交障礙呀?無啦啦去人ig打埋D奇怪野
人情世故都唔撚識 十年前咁小事都記咁耐 仲做藝人
可以顯得出佢幾小氣幾愚昧 呢條垃圾幾時死呀

on9泊車仔路人甲乙丙

king jer個po下面留言 改念念不忘歌詞
笑到

係 佢將自己擺到好低，無哂自信 見佢打d post都好長輩圖

明明有一排拍缺宅男女定唔記得咩，都好似有受歡迎過一排，我身邊曾有friend鐘意佢 後尾如果唔係衰自大，又奶共就唔會咁多負評

同埋應該好多藝人其實都錫佢(因為佢老婆tina同好多圈中人熟)，所以佢今年男配，d藝人都專登投佢想鼓勵佢...前排胡定欣都有係story話類似"而家大個仔啦，鐘意煮飯食"，個個好似好欣慰佢回頭⼀

勁廢做乜鳩

刷完存在感未呀呀勁廢

勁廢假過張生勁多wo
條廢老on99?

都幾危險 開始語無倫次

我係張生見到啲咁嘅cm一定大大聲笑出黎

eq極高

柒到爆

好欣賞張氏伉儷
有次撞到佢地買野居然肯一齊吹兩句
又好禮貌，抵佢地紅。

未撞到佢地前都好欣賞張生同張太架啦
覺得佢地d訪問答記者答得風趣又大體，
D尷尬問題化解得好好

勁廢未見過唔知，不過我信
佢地呢行唔會空穴來風

上次mastercard 搵佢拍poster
勁多人剪卡 邊個夠膽再搵佢

廢廢

今日咁啱睇到呢段片，幾啱莖癈睇

做藝人有咩理由咁樣講野

小小野就嬲

十年之前
我不認識你

一提起就諗起佢係酒店睇ball room個單野
真係紅得起根本會有人主動同你打招呼 唔需要強調自己存在 反而俾人覺得反感 自卑表現

Errrr... I want to see the ballroom

咩事

唔明呢啲人咁小氣點解會上到位

叫你經理黎 你經理會識我

我喎，叫你經理出黎 佢知我係邊個

佢係咪又想奶下人鞋底 結果刷到柒下柒下咁
變左自己講返d小氣野出黎

扮睇唔到咪算 仲覆佢咁好人

我喎！？

改名kingfai 就以為自己係戲劇大師 不如做 梁坦尼斯拉夫斯基

覆呢種人小啲技術都唔得，一陣激親佢有排煩，相反表現得太友善佢以為自己同你好friend以後幾撚難甩身 張生算恰到好處，可作為教材

屌，改左個名一個月都未有就已經比你地班仆街笑到咁
下個月就要再改名了

醉左？

佢係咪撞症邪，d用字勁撚似d長輩圖用字

簡稱梁癱

TBB依家有唯唯型到仆街

成個陶大乳

全中

條友有啲變蔡楓華傾向 不過蔡楓華有料過佢好多

張繼聰好耐性同eq

講野十足十似舊登D痴線佬 , 張生應該見慣見熟

使乜講

有咩未見過

張生好波

其實佢都幾慘 咁多網民憎佢

佢自己攞嚟怪得邊個

謝生

點解唔索性同張繼聰講：我喎！

謝生你好

條友快d死啦

啲人去勁廢既post留言笑鳩佢

應該係乜交都有問題

勁廢 冇改錯名

想像到張繼聰隊部電話俾Kay睇
老婆你睇下呢條on9仔做乜9

收撚皮啦以為自己邊撚個

有睇big boys club既話

唯唯講嘢,表達能力都有啲問題

聽撚到我皺撚晒眉

到底幾on9既人先會講得出呢d斷自己財路既說話

近年蔡楓華都正常返唔少啦

完全唔明呢幾句野噏緊咩

佢嗰陣真係以為自己串得起

香港最多就係呢啲閪女人 講嘢刻鳩薄薄好似完全唔撚洗俾面人咁 屌你老母人哋張繼聰話晒都係明星啊 痴撚線

正臭閪老西婆

佢意思應該係冬天凍係必然
但竟然覺得「又凍返」
即係本身唔凍
結論即係冬天又暖又凍，唔知想點

佢而家同tvb 份約係點?
仲係咪tvb 既人

啱啱先拎左個最佳男配角

想博出位都唔該用好d方法
成個低能仔咁

咁我覺得大家性格同價值觀似先會一齊嘅
就好似張智霖兩公婆咁
大家個格都咁閪先可以一齊

靚靚串就係人都睇得出
但張智霖西係邊，真心想聽下

點同
舊登嗰時張繼聰唔使覆 默默承受就得
而家呢條友喺你social media玩嘢
仲要係行內人,曾經係同事
唔覆又死覆又唔知點覆

見親佢啲人都話佢大牌又西口西面咁
啲人望吓佢又得罪佢全家咁款

咁既廢UP 竟然有人覺得岩
你真係係咪同勁廢一樣犯眾憎

佢邊有知名度

未富先驕就係佢依種人
搞到今日咁嘅田地

佢喎

騎劫！我喎！

[真人真事] 梁烈唯(唯萎)奇遇記分享

佢個時訪問仲話一定告得入話過佢既網民

聽到呢度真係笑出黎 而家咁多人網民笑鳩你呀 快啲告黎睇下

張氏夫婦真係好到
有次喺街撞到佢全家 一開頭我冇為意
朋友同我講返係佢地個陣 我擰返轉頭望
兩公婆望返黎揮手say hi
我當堂心心眼

勁廢

晨早一推

冇人識你啊 勁廢
彈開啦